機場疑再有萬人集會 國泰緊急疏散員工離開

又黎傳散水

gogogo

404

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

善用不推文
連仔要人講幾多次

一係就佔中咁下定決心長期佔領

唔係長佔就諗下係停機就散定留到幾點好

停機都唔散，咁留到幾點先啱，留嚟做咩

接近凌晨先走諗下會唔會比班狗喺各地鐵站圍尾班車示威者

點解office職員可以緊急疏散
crew就要隨時call返去佢講個咁危險嘅地方返工
係咩道理

國泰又助攻

多謝國泰！

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

小心流料

散水啦好
唔好中計

圍國泰城把撚咩

Del咗？

解散軍

散播謠言

黑社會包圍?

佢驚班staff去機場接機咋

散水去機場

推

國泰識玩
叫左你走 但你走去邊我控制唔到

咪放流料

即係越多人入就會越多公司題早放工